而家金鐘有無咩需要買過去？

如題 放工過緊去

雞蛋